# xoa-story-facebook-cu
3 bước xóa nhanh story Facebook đã cũ bằng di động, máy tính
<a href="https://blogvn.org/cach-xoa-story-cu-facebook.html"><strong>Xóa Story cũ trên Facebook</strong></a> chỉ với các bước đơn giản. Bạn có thể thực hiện một cách nhanh chóng và dễ dàng. Thông thường, những story đã được đăng tải sẽ được lưu trữ trong một thời gian dài. Tuy nhiên trong một số trường hợp nào đó bạn muốn xóa tin thì phải làm thế nào? Việc xóa tin đã đăng sẽ được <a href="http://Blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">Blogvn.org</a> hướng dẫn ngay sau đây.
<p style="text-align: justify;">Story Facebook giúp bạn có thể chia sẻ hình ảnh, video ngắn và được xem trong vòng 24h. Sau 24h tin sẽ được lưu vào kho lưu trữ. Dù là di động hay máy tính, bạn cũng đều xóa được chỉ với 3 bước đơn giản dưới đây!</p>
